買新電視 個網頁瀏覽器入面已經有一堆最常造訪的網頁

係咩玩法? 係唔係有人用過 唔係全新
有無巴打試過 係和井買

係咩網站

係咪抄有個傻仔開post話 apple wallet 有舊卡個個？

Facebook 香討 yahoo Hong Kong
蘋果日報 淘寶 東方日報

有圖有真相

買過部新電腦
入面要password 入

買新電視 唔係新電腦

會唔會原廠就有？

唔會,電腦廠商絕對唔會預設新聞網

我都想知 諗緊係唔係出廠試機上過
岩岩google 蘋果日報個頁係王將社長被殺
單新聞係2013年12月

咁姐係咩意思

有無人試過

部電視都好舊下喎
你點知唔係翻新機？
我試過有一次買電視
送左貨上黎，多手check左一下個sn，佢老味比翻新機我
即時屌9佢，要佢托返走退錢

serial number?
點樣check係咪舊機?

點樣check
我之前睇 呢部機係2016年6月出

都唔怕講埋型號
Lg 49 uh6100
2016年出

會唔會做過陳列品?

而家打緊去lg
個邊又話 如果係佢地經銷商就會係全新機

Lg個邊係咁想推比和井
我緊咬住佢要搵到個原因

留名

Lg個邊話 就算有s/n都check唔到係唔係翻新機

係咪應該咬住佢部機入面d setting唔係default
而要求換機

正常應該可以七日內換

當你退左貨
一段時間後另一位樓主又開POST
無限LOOP

其實開過機 D客退貨/換貨
SALES見靚仔多數都會包好再賣

買左舊貨, 邊度買架, BLACKLIST佢